[死窮西］點睇有人出一千蚊買iphone x

冇錢就咪學人買iphone x

iphone都唔係身份象徵啦，都收左皮，仲咁渴求

啲港女仍然渴求

樓主直播約出黎pls

我
$1001
點解唔可以？

係時候撚狗

揾人send呢幅俾佢

電子垃圾500蚊都畀多

雲石紋 加多1000